{
  "Discover": "发现",
  "How it work": "工作原理",
  "Language": "语言",
  "Search": "搜索",
  "Notification": "通知",
  "See all": "全部查看",
  "Upload": "上传",
  "Connect Wallet": "连接钱包",
  "CREATE, EXPLORE, & COLLECT DIGITAL ASSET IN CARIBMARS,FINANCE NFT MARKETPLACE": "在CARIBMARS,FINANCE NFT MARKETPLACE上创建，搜索，收集数字资产",
  "DIGITIZE EVERYTHING TO CREATE NEW WORLD": "把一切都去数据化，创造新世界",
  "View item": "查看项目",
  "Latest upload from creators": "创建者的最新上传",
  "Popular": "流行",
  "Sellers": "卖方",
  "Daily": "每日",
  "Weekly": "每周",
  "Monthly": "每月",
  "Hot bid": "热投标",
  "All items": "所有项目",
  "Art": "艺术",
  "Photograph": "照片",
  "Real asset": "实际资产",
  "Manga": "漫画",
  "SNS": "SNS",
  "Earn free crypto with Caribmars.finance NFT market place": "使用这个市场赢取免费加密",
  "Earn now": "立即赢取",
  "Discover more": "了解更多",
  "Digitize your asset, talent, social media at caribsea.io NFT market place supported by caribmars.finance.": "在caribmars.finance的支持下，在caribsea.io NFT市场数字化您的资产、人才和社交媒体。",
  "Caribsea NFT market": "Caribsea NFT market",
  "Create item": "创建项目",
  "Info": "信息",
  "Offical": "官方",
  "FAQ": "常见问题",
  "Support": "客服",
  "Join Newsletter": "加入新闻稿",
  "Subscribe our newsletter to get more free design course and resource": "订阅我们的时事通讯，获得更多免费的资源",
  "Enter your email": "输入邮箱地址",
  "Copyright &copy; 2021 caribmars.finance. All right reserved": "Copyright &copy; 2021 caribmars.finance. All right reserved",
  "Back to home": "回到首页",
  "Home": "首页",
  "Upload item": "上传项目",
  "On Sale": "出售",
  "Collectibles": "收藏品",
  "Created": "创建的",
  "Likes": "喜欢",
  "Following": "跟随",
  "Followers": "追随者",
  "Please wait...": "请稍等",
  "Edit profile": "编辑个人资料",
  "Edit cover photo": "编辑头像",
  "Follow": "跟踪",
  "Unfollow": "取消跟踪",
  "Recently added": "最近添加的",
  "Most Liked": "最受欢迎",
  "Creator": "创作者",
  "Verified only": "已验证",
  "Reset filter": "重新设置",
  "Sorry, we couldn't find any results for this search.": "很抱歉，我们找不到此搜索的任何结果。",
  "Activity": "活动",
  "Make all as read": "全部为已读",
  "My activity": "我的活动",
  "All activity": "所有活动",
  "Create Single": "创建单个",
  "Create Multiple": "创建多个",
  "we do not own your private keys and cannot access your funds without your confirmation.": "我们不拥有您的私钥。未经您的确认，无法访问您的资金。",
  "Connect your wallet": "连接您的钱包",
  "Profile photo": "头像",
  "Account info": "账户信息",
  "DISPLAY NAME": "显示名",
  "Enter your display name": "输入显示名",
  "CUSTOM URL": "自定义URL",
  "Your custom URL": "输入自定义URL",
  "DESCRIPTION": "描述",
  "About yourself in a few words": "关于你自己的几句话",
  "Social": "社交",
  "PORTFOLIO OR WEBSITE": "网站",
  "Enter URL": "输入URL",
  "TWITTER ACCOUNT": "TWITTER账户",
  "twitter username": "输入twitter用户名",
  "INSTAGRAM ACCOUNT": "INSTAGRAM账户",
  "instagram username": "输入instagram用户名",
  "FACEBOOK ACCOUNT": "FACEBOOK账户",
  "facebook username": "输入facebook用户名",
  "To update your settings your should sign message through your wallet. Click 'Update profile' then sign the message.": "要更新您的设置，应该用钱包签名信息。单机更新设置，然后签名下。",
  "Update Profile": "更新个人资料",
  "Clear all": "全部清除",
  "Most likes": "最喜欢的",
  "All": "所有",
  "No auction": "No auction",
  "Price History": "价格历史记录",
  "Transfer": "转移",
  "Your balance": "余额",
  "Owners": "所有人",
  "History": "历史",
  "Bids": "出价",
  "Service fee": "服务费",
  "Copyright Fee": "版权费",
  "Send transaction with your wallet": "用钱包发送交易",
  "Cancel": "取消",
  "You can sell this nft token with fixed price or auction.": "你可以把NFT代币固定价格或拍卖方式出售",
  "Fixed Price": "固定价格",
  "Auction": "拍卖",
  "Price is not correct.": "价格不对.",
  "There's no trade history.": "没有交易记录",
  "Smart Contract Address": "智能合约地址",
  "Owner": "所有者",
  "English": "English",
  "Japanese": "日本語",
  "Chinese": "中文",
  "Please connect the wallet": "请连接钱包。",
  "Please install metamask": "请安装Metamask。",
  "Please select ethereum or bsc network on metamask": "请选择Metamask上的以太坊或BSC网络。",
  "Balance": "余额",
  "See on": "见",
  "My Profile": "个人资料",
  "Disconnect": "断开",
  "You can connect wallet using below apps": "您可以使用以下应用程序连接钱包。",
  "How to Connect Wallet": "如何连接钱包",
  "Follow below instructions": "按照以下说明操作。",
  "1. Add BSC network to Metamask.": "1. 将BSC网络添加到Metamask。",
  "2. Select BSC network on MetaMask.": "2. 在Metamask上选择BSC网络。",
  "3. Connect wallet using Metamask.": "3. 使用Metamask连接钱包。",
  "Choose \"Single\" if you want your collectible to be one of a kind or \"Multiple\" if you want to sell one collectible multiple times": "如果你想让你的收藏品成为同类中的一件，请选择“单件”；如果你想把一件收藏品卖很多次，请选择“多件”",
  "Highest Bid": "最高出价",
  "Minimum Bid": "最低出价",
  "Instant price": "即时价格",
  "Not sell": "不卖",
  "tokens": "代币",
  "Minimum Price": "最低价格",
  "in stock": "{{count}}个库存",
  "in Stock": "{{count}}个库存",
  "Minimum": "最低",
  "Fixed": "固定的",
  "PURCHASING!": "采购！",
  "Minimum bid": "最低出价",
  "Highest bid": "最高出价",
  "MetaMask": "MetaMask",
  "PRICE": "价格",
  "Highest price": "最高价",
  "LIKES": "喜欢",
  "CREATOR": "创作者",
  "PRICE RANGE": "价格区间",
  "On Sell": "出售",
  "Mint": "铸币",
  "Mint ERC721 Token": "铸币{{token_name}}的#{{token_id}}代币。",
  "Mint ERC1155 Token": "铸币{{token_name}}的{{token_cnt}}个代币。",
  "Transfer": "转移",
  "Transferred ERC721 Token from": "已从{{name}}转移{{token_name}} #{{token_id}}代币",
  "Transferred ERC1155 Token from ": "已从{{name}}转移{{token_name}} {{token_cnt}}个代币",
  "Transferred ERC721 Token to": "已转移{{token_name}} #{{token_id}}代币到{{name}}",
  "Transferred ERC1155 Token to": "已转移{{token_name}} {{token_cnt}}个代币到{{name}}",
  "List for sell": "出售清单",
  "Listed ERC721 fixed price ETH": "已列出作为{{amount}} ETH金额出售的{{token_name}} #{{token_id}}代币。",
  "Listed ERC721 fixed price BNB": "已列出作为{{amount}} BNB金额出售的{{token_name}} #{{token_id}}代币。",
  "Listed ERC1155 fixed price ETH": "已列出作为{{amount}} ETH金额出售的{{token_name}} {{token_cnt}}个代币。",
  "Listed ERC1155 fixed price BNB": "已列出作为{{amount}} BNB金额出售的{{token_name}} {{token_cnt}}个代币",
  "Listed ERC721 auction": "已列出以最低价格作为{{amount}} {{asset}}金额出售的{{token_name}} #{{token_id}}代币",
  "Listed ERC1155 auction": "已列出以最低价格作为{{amount}} {{asset}}金额出售的{{token_name}} {{token_cnt}}个代币",
  "Remove from sell": "停止出售",
  "Removed ERC721 from sell": "已从销售中删除{{token_name}} #{{token_id}}代币",
  "Removed ERC1155 from sell": "已从销售中删除{{token_name}} {{token_cnt}}个代币",
  "BID": "投标",
  "BID ERC721": "已出价{{token_name}} #{{token_id}}代币为{{amount}} {{asset}}。",
  "BID ERC1155": "已出价{{token_name}} {{token_cnt}}个代币为{{amount}} {{asset}}。",
  "Exchange": "交换",
  "Exchanged ERC721": "已从拍卖中交换了金额为{{amount}} {{asset}}的{{token_name}} #{{token_id}}代币",
  "Exchanged ERC1155": "已从拍卖中交换了金额为{{amount}} {{asset}}的{{token_name}} {{token_cnt}}个代币",
  "BUY": "购买",
  "Sold ERC721 token": "已向{{opponent}}出售{{token_name}} #{{token_id}}代币，金额为{{amount}} {{asset}}。",
  "Sold ERC1155 token": "已向{{opponent}}出售{{token_name}} {{token_cnt}}个代币，金额为{{amount}} {{asset}}。",
  "Bought ERC721 token": "已从{{opponent}}买了{{token_name}} #{{token_id}}代币，金额为{{amount}} {{asset}}。",
  "Bought ERC1155 token": "已从{{opponent}}买了{{token_name}} {{token_cnt}}个货币，金额为{{amount}} {{asset}}。",
  "Cancel bid": "取消投标",
  "Cancelled your bid of ERC721": "取消您的{{token_name}} #{{token_id}}代币出价。",
  "Cancelled your bid of ERC1155": "取消您的{{token_name}} {{token_cnt}}个代币出价。",
  "Auction end": "拍卖结束",
  "Auction ended ERC721": "{{token_name}} #{{token_id}}代币拍卖结束。",
  "Auction ended ERC1155": "{{token_name}} {{token_cnt}}个代币拍卖结束。",
  "Started to follow": "开始跟随{{name}}.",
  "Followed from": "已从{{name}}开始跟踪",
  "Unfollowed from me": "未跟随{{name}}.",
  "Unfollowed to me": "{{name}}没有跟随你。",
  "Stake": "赌注",
  "Staked": "已下注的{{token_name}} #{{token_id}}代币",
  "Revoke": "撤销",
  "Revoked": "已撤销的{{token_name}} #{{token_id}}代币",
  "Burn": "燃烧",
  "Burned ERC721": "已烧掉{{token_name}} #{{token_id}}代币",
  "Burned ERC1155": "已烧掉{{token_name}} {{token_cnt}}个代币",
  "Mint ERC721 by": "已从{{name}}铸币{{token_name}} #{{token_id}}代币",
  "Mint ERC1155 by": "已从{{name}}铸币{{token_name}} {{token_cnt}}个代币",
  "Transferred ERC721 Token from to": "已将{{token_name}} #{{token_id}}代币从{{from}}传输到{{to}}。",
  "Transferred ERC1155 Token from to": "已将{{token_name}} {{token_cnt}}个代币从{{name}}传输到{{to}}。",
  "Listed ERC721 fixed price by": "{{name}}列出的{{token_name}} #{{token_id}}代币作为{{amount}} {{asset}}出售。",
  "Listed ERC1155 fixed price by": "{{name}}列出的{{token_name}} {{token_cnt}}个代币作为{{amount}} {{asset}}出售。",
  "Listed ERC721 auction by": "{{name}}列出的{{token_name}} #{{token_id}}代币作为最低{{amount}} {{asset}}出售。",
  "Listed ERC1155 auction by": "{{name}}列出的{{token_name}} {{token_cnt}}个代币作为最低{{amount}} {{asset}}出售。",
  "Removed ERC721 from sell by": "{{name}}删除了{{token_name}} #{{token_id}}代币出售。",
  "Removed ERC1155 from sell by": "{name}}删除了{{token_name}} {{token_cnt}}个代币出售。",
  "BID ERC721 by": "{{name}}投标了{{token_name}} #{{token_id}}代币为{{amount}} {{asset}}。",
  "BID ERC1155 by": "{{name}}投标了{{token_name}} {{token_cnt}}个代币为{{amount}} {{asset}}。",
  "Exchanged ERC721 by": "{{name}}交换了{{token_name}} #{{token_id}}代币为{{amount}} {{asset}}。",
  "Exchanged ERC1155 by": "{{name}}交换了{{token_name}} {{token_cnt}}个代币为{{amount}} {{asset}}.",
  "Bought ERC721 token by": "{{opponent}}买了{{token_name}} #{{token_id}}代币为{{amount}} {{asset}}。",
  "Bought ERC1155 token by": "{{opponent}}买了{{token_name}} {{token_cnt}}个代币为{{amount}} {{asset}}。",
  "Cancelled bid of ERC721 by": "{{name}}取消了{{token_name}} #{{token_id}}代币出售。",
  "Cancelled bid of ERC1155 by": "{{name}}取消了{{token_name}} {{token_cnt}}个代币出售。",
  "Auction ended ERC721 by": "{{name}}结束了{{token_name}} #{{token_id}}代币出售。",
  "Auction ended ERC1155 by": "{{name}}结束了{{token_name}} {{token_cnt}}个代币出售。",
  "Followed from to": "{{from}}开始跟着{{to}}。",
  "Unfollowed from to": "{{from}}取消了跟着{{to}}.",
  "Staked by": "已经被{{name}}下注了{{token_name}} #{{token_id}}代币",
  "Revoked by": "已经被{{name}}撤销了{{token_name}} #{{token_id}}代币",
  "Burned ERC721 by": "已经被{{name}}烧毁了{{token_name}} #{{token_id}}代币。",
  "Burned ERC1155 by": "已经被{{name}}烧毁了{{token_name}} {{token_cnt}}个代币",
  "Please input the email address.": "请输入电子邮件地址。",
  "Subscribed successfully!": "订阅成功！",
  "Subscribed failed.": "订阅失败。",
  "Please input correct email address.": "请输入正确的电子邮件地址。",
  "Updating profile failed.": "更新配置文件失败。",
  "You can set preferred display name, create your profile URL and manage other personal settings.": "您可以设置首选显示名称、创建配置文件URL和管理其他个人设置。",
  "Type your keywords": "请输入关键字。",
  "No Auction": "没有拍卖",
  "Not registered user. Please register.": "不是注册用户。请登记。",
  "An error occured while deploying token.": "部署代币时出错。",
  "An error occured while minting tokens.": "铸币时出错。",
  "Please input name.": "请输入姓名。",
  "Please input valid copies.": "请输入有效副本。",
  "Please select token image.": "请选择代币图像。",
  "Fee percentage must be integer.": "费用百分比必须为整数。",
  "Maximum fee percentage is 30%.": "最高收费率为30%。",
  "Copies must be integer.": "副本必须是整数。",
  "An error occured while setting fee of tokens.": "设置代币的费用时出错。",
  "Please select correct network.": "请选择正确的网络。",
  "Create single collectible": "创建单一收藏",
  "Create multiple collectible": "创建多个收藏",
  "Switch to Multiple": "切换到多个",
  "Switch to Single": "切换到单一",
  "Upload file": "上传文件",
  "Drag or choose your file to upload": "拖动或选择要上载的文件",
  "Please select image file.": "请选择图像文件。",
  "Item Details": "项目详细信息",
  "ITEM NAME": "项目名称",
  "Copies": "副本",
  "ERC/BEP 1155 Token": "ERC/BEP 1155 代币",
  "You will create your nft token using ERC/BEP 1155 token protocol.": "您将使用ERC/BEP1155代币协议创建nft代币。",
  "ERC/BEP 721 Token": "ERC/BEP 721 代币",
  "You will create your nft token using ERC/BEP 721 token protocol.": "您将使用ERC/BEP 721代币协议创建nft代币。",
  "You will create your nft token on ethereum.": "您将在以太坊上创建nft代币。",
  "You will create your nft token on binance smart chain.": "您将在binance smart chain上创建nft代币。",
  "Choose collection": "选择收藏",
  "Choose an existing collection.": "选择现有收藏",
  "Twitter": "Twitter",
  "Youtube": "Youtube",
  "TikTok": "TikTok",
  "Instagram": "Instagram",
  "Preview": "预览",
  "Flow Steps": "流动台阶",
  "Deploy": "部署",
  "Deploy NFT Token.": "部署NFT代币。",
  "Mint NFT Token.": "铸币NFT代币",
  "Start now": "从现在开始",
  "Fee Percentage": "费用百分比",
  "Set token's fee percentage.": "设置代币的费用百分比。",
  "Please input receiver address.": "请输入收件人地址。",
  "Please input valid percentage.": "请输入有效百分比。",
  "Please input decimal percentage.": "请输入小数百分比。",
  "The sum of percentage must be 100.": "百分比之和必须为100。",
  "An error occured while sending token.": "发送代币时出错。",
  "An error occured while setting fee distribution.": "设置费用分配时出错。",
  "An error occured while ordering.": "订购时发生错误。",
  "An error occured while approving token.": "批准代币时出错。",
  "An error occured while purchasing token.": "购买代币时出错。",
  "An error occured while requesting a bid.": "请求出价时出错。",
  "An error occured while canceling the bid.": "取消投标时出错。",
  "Please connect to correct network.": "请连接到正确的网络。",
  "An error occured while processing the bid.": "处理投标时出错。",
  "An error occured while staking token.": "锁定代币时出错。",
  "An error occured while revoking token.": "撤消代币时出错。",
  "An error occured while freezing token.": "冻结代币时出错。",
  "An error occured while removing sell.": "删除出售时出错。",
  "An error occured while burning token.": "刻录代币时出错。",
  "Stake token": "赌注代币",
  "Revoke token": "撤销代币",
  "Transfer token": "转账代币",
  "Burn token": "燃烧代币",
  "Mint by": "{{name}}铸币厂",
  "Transferred by": "{{name}}转让",
  "Sold by": "{{name}}出售",
  "Exchanged by": "{{name}}交换",
  "Staked by simple": "{{name}}押",
  "Revoked by simple": "被{{name}}撤销",
  "Bid with": "{{name}} Bid with {{amount}} {{asset}}",
  "Unknown": "未知",
  "Purchase now": "立即购买",
  "Place a bid": "出价",
  "Cancel my bid": "取消我的出价",
  "Accept now": "现在接受",
  "Edit": "编辑",
  "You can transfer this nft token to the other person.": "您可以将此nft代币转移给其他人。",
  "Please input the receiver address.": "请输入收件人地址。",
  "This receiver is not registered": "此收件人未注册",
  "I understand, continue": "我明白，继续",
  "Amount": "数量",
  "Amount is not correct.": "金额不正确。",
  "Sell the token": "出售代币",
  "Price": "价格",
  "Approve": "批准",
  "Approve your nft token.": "批准您的nft代币。",
  "Order": "销售",
  "Send sell order.": "发送销售订单。",
  "Checkout": "结账",
  "You are about to purchase the NFT Token.": "您即将购买NFT代币。",
  "I understand, Purchase": "我明白，购买",
  "Purchasing": "采购",
  "Sending transaction with your wallet": "用钱包发送交易",
  "This creator is not verified": "此创建者未经验证",
  "Purchase this item at your own risk": "购买此商品的风险自担",
  "You successfully purchased": "您成功购买了",
  "Status": "状态",
  "Transaction ID": "交易编号",
  "Completed": "完成",
  "You need to connect your wallet first to sign message and send transaction to Ethereum network": "您需要先连接您的钱包，才能在邮件上签名并将交易发送到以太坊网络",
  "Connect wallet": "连接钱包",
  "You are about to place a bid": "您将要出价",
  "Your bid": "你的出价",
  "Enter bid": "投标",
  "The bid amount is incorrect.": "投标金额不正确。",
  "Approve your tokens for bid": "批准您的代币进行投标",
  "Bid": "投标",
  "Bid your request": "提出你的要求",
  "Cancel your bid": "取消你的出价",
  "Accept": "接受",
  "Accept the highest bid": "接受最高出价",
  "Approve your tokens for stake": "批准您的代币作为赌注",
  "Stake your token": "用你的代币打赌",
  "Approve your tokens for revoke": "批准您的代币进行撤销",
  "Revoke your staked token": "撤销你的赌注代币",
  "Remove": "去除",
  "Freeze": "冻结",
  "Freeze your nft token": "冻结你的nft代币",
  "Copyright Fee Distribution": "版权费分配",
  "You can change the fee distribution receivers and percentage.": "您可以更改费用分配接收人和百分比。",
  "Fee Receiver": "收费员",
  "Percent": "百分比",
  "Add": "添加",
  "Burn this token forever.": "永远烧掉这个代币。",
  "You will burn nft tokens forever.": "你将永远燃烧nft代币。",
  "Load More": "加载更多",
  "General": "一般的",
  "Products": "产品",
  "Governance": "治理",
  "What are the official CaribMars websites?": "CaribMars的官方网站有哪些？",
  "What is Carib.io? What can I do in this website?": "什么是Carib.io？我可以在这个网站上做什么？",
  "Caribsea.io is a marketplace where you can mint NFT to sell and buy your favorite NFT. You can mint NFT token in our platform to sell your digital art, digital asset, your social media posts and anything which can be NFT token. As for social media post, you must upload your contents after approved by API to avoid fake NFT.": "Caribsea.io是一个市场，您可以在其中铸造NFT来出售和购买您喜爱的NFT。您可以在我们的平台上铸造NFT代币，以销售您的数字艺术、数字资产、您的社交媒体帖子以及任何可以成为NFT代币的东西。至于社交媒体帖子，你们必须在API批准后上传你们的内容，以避免假冒NFT。",
  "What is NFT? ERC-721Token? ERC-1155Token?": "什么是NFT？ERC-721代币？ERC-1155代币？",
  "NFT stands for non-fungible tokens like ERC-721 (a smart contract standard) tokens which are hosted on Ethereum’s own blockchain. An NFT is a digital asset that represents real-world objects like art, music, in-game items and videos. They are bought and sold online, frequently with cryptocurrency, and they are generally encoded with the same underlying software as many cryptos.": "NFT代表托管在以太坊自身区块链上的不可替代代币，如ERC-721（智能合约标准）代币。NFT是一种数字资产，表示现实世界中的对象，如艺术、音乐、游戏中的项目和视频。它们在网上买卖，通常使用加密货币，并且通常使用与许多加密软件相同的底层软件进行编码。",
  "As for ERC721, ERC721 is a standard for representing ownership of non-fungible tokens, that is, where each token is unique.": "对于ERC721，ERC721是表示不可替换代币所有权的标准，即每个代币都是唯一的。",
  "ERC721 is a more complex standard than ERC20, with multiple optional extensions, and is split across a number of contracts. The OpenZeppelin Contracts provide flexibility regarding how these are combined, along with custom useful extensions. Check out the API Reference to learn more about these.": "ERC721是一个比ERC20更复杂的标准，具有多个可选的扩展，并且在多个合同中被拆分。OpenZeppelin合同提供了关于如何组合这些的灵活性，以及定制的有用扩展。查看API参考以了解有关这些的更多信息。",
  "ERC-1155 is a digital token standard created by Enjin that can used to create both fungible (currencies) and non-fungible (digital cards, pets and in-game skins) assets on the Ethereum Network. By using the Ethereum network, ERC-1155 tokens are secure, tradable and immune to hacking. To find out more about the specifications of the ERC-1155 standard, check out EIP 1155.": "ERC-1155是由Enjin创建的数字代币标准，可用于在以太坊网络上创建可替换（货币）和不可替换（数字卡、宠物和游戏内皮肤）资产。通过使用以太坊网络，ERC-1155代币安全、可交易且不受黑客攻击。要了解有关ERC-1155标准规范的更多信息，请查看EIP 1155。",
  "ERC-1155 a new way of creating tokens that allow for more efficient trades and bundling of transactions – thus saving costs. This token standard allows for the creation of both utility tokens (such as $BNB or $BAT) and also Non-Fungible Tokens like CryptoKitties.": "ERC-1155是一种创建代币的新方法，允许更高效的交易和交易捆绑，从而节约成本。该代币标准允许创建实用代币（如$BNB或$BAT）和不可替换代币（如CryptoKitties）。",
  "ERC-1155 includes optimizations that allow for more efficient and safer transactions. Transactions could be bundled together – thus reducing the cost of transferring tokens. ERC-1155 builds on previous work such as ERC-20 (utility tokens) and ERC-721 (rare one-time collectibles).": "ERC-1155包括允许更高效和更安全事务的优化。交易可以捆绑在一起，从而降低代币转让成本。ERC-1155建立在先前工作的基础上，如ERC-20（实用代币）和ERC-721（稀有一次性收藏品）。",
  "What does \"minting\" mean?": "\"造币\"是什么意思？",
  "The process of tokenizing your work and creating an NFT.": "将工作标记化并创建NFT的过程。",
  "Can I gift or send a collectible to someone?": "我可以把礼物或收藏品送给别人吗？",
  "Yes, just go on the detail page of a collectible you own, open the \"...\" menu and select \"transfer token\"": "是的，只需进入您拥有的收藏品的详细信息页面，打开\"…\"菜单并选择\"转移代币\"",
  "What does \"burn a token\" mean?": "\"烧代币\"是什么意思？",
  "The ERC-721 standard does not only allow the creation of NFTs, but also includes a possibility to destroy them - i.e. burning the token.": "ERC-721标准不仅允许创建NFT，还包括销毁NFT的可能性，即焚烧代币。",
  "What is CaribNFT governance system? How does it work?": "什么是CARBNFT治理体系？它是如何工作的？",
  "CaribNFT is managed by a decentralized community of CaribMars token-holders and their delegates, who propose and vote on upgrades to the protocol.": "CaribNFT由CaribMars代币持有人及其代表组成的分散化社区管理，他们对协议的升级提出建议并进行投票。",
  "CaribMars is governance token.": "CaribMars是治理代币。",
  "CaribMars Address": "CaribMars地址",
  "CaribMars is deployed at 0xD923F0eDA700a27457A46791Ae3aFD25F89Ad996 on the BSC mainnet.": "CARIBMAR部署在BSC mainnet上的0xD923F0eDA700a27457A46791Ae3aFD25F89Ad996。",
  "CaribMars transfer fee": "CaribMars转让费",
  "10%, (5% of transfer fee will be burned automatically, 47.5% will be distributed to holders, 47.5% will be used to generate liquidity)": "10%，（转让费的5%将自动燃烧，47.5%将分配给持有人，47.5%将用于产生流动性）",
  "If you have any questions about using the protocol, it's best to ask in either Discord or Telegram": "如果你对使用协议有任何疑问，最好用Discord或电报提问",
  "LEARN TO GET STARTED": "学会开始",
  "Frequently asked questions": "常见问题",
  "caribsea.io is started from below link as its project.": "caribsea.io作为其项目从下面的链接开始。"
}